BLACK BLOC

各位香港人 加油

對於琴晚嘅行動，有少少嘢可以檢討